強國人竟能夠客觀分析太公報爆私隱引致美國直呼中國流氓政權的嚴重後果

佢分析中共應對香港情況分析得幾客觀，
佢話中共試圖用港獨、外國勢力掩蓋香港人爭取民主的訴求

可惜講蝗語，用殘體字，不喜勿入

佢在強國人之中，少數難得清醒而且有條理分析香港問題嘅人

有冇重點?

其中一點係話能夠被美國批評為流氓政權只有中國一個大國，其他都係北朝鮮等小國，亦係中國建交後第一次面臨咁嚴重嘅批評，中美關係已經發生實質變化
另外也評論一帶一路的失敗等等

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF